其實如果大家真係咁憎TVB，點解會容許咁多打手post存在

可能開唔岩台

好D專做drama既，可能冇咁容易捉，呢D咁明顯。

講左好耐啦
成班垃圾仲係度睇
又話咩開心速遞黃
又話唔信人可以唔睇tvb

利申 十幾年冇主動開電視睇

可以點唔容許？ 你有權力bam晒佢地？

我又唔係admin 點搞

無權 連尼狗收左錢唔做野 你吹得佢漲咩?

騎劫d post講其他野有冇得諗？

其他我唔會理，CCTVB關我鳩事
不過雞場黑警就唔會坐視不理
一定會好好招呼班賤種

準時8點半去搞事

一早block 哂

其實都無咩可以做

一係入去搞破壞
一係無視

連x係唔會處理呢班人

入去講now

言論自由
不過我地都有搞事既自由

傻啦
我批鬥黃店龍門唔好
我批鬥陳奕訊謝安琪唔好
我批鬥台灣封香港關唔好

tvb只係抹黑示威者啫
無視佢咪得囉

幫tvb漂白？

咁又係,搞啲唔夠黃或者無表態既都已經咁唔得閑,
仲要搞埋tvb,真係一日36小時都唔夠用

agree

示威者開post 9up就夠料俾警察鎖，藍絲、深紅開post就繼續唔理。TVB已經唔係抹黑咁簡單，直情係作故仔。

但係又有時間開一大堆表達男性對女性怨恨既post

因為我地啲黃絲同志並唔係真係咁憎tvb囉，否則點會咁張揚喺連登開post圍爐

講左十幾年 班撚樣一早埋晒堆 屌唔走

因為打手post入面全部都係打手，屌佢地會俾佢地屌返轉頭